緊急！！煲底要物資要人！！

見字即拎頭盔 眼罩 長遮 索帶 較剪！！
仲要好多人去拆鐵馬砌鐵馬！！！前面啲義士會攰架！！
快啲去呀

推

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

和理非行完嘅嚟幫下手啦
好熱啊

準備水桶，燒烤夾，用黎比勇武清催淚彈！
捐一啲更換衣物比勇武，中一次胡椒就要換一件衫。]

Push

發夢夢到好多和理非遊行完嚟咗煲底行個圈就走
唔好咁啦

推！同埋留意周圍環境同情況 睇定後退路線

係咁架啦！習慣下！

仲有唔該有gear嘅一係上前一係俾gear人
唔好喺後面食花生

心酸

推啊